====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les connaissances acquises , même vagues sur bien des points et trop imparfaites pour autoriser mieux qu ' une analyse qualitative des besoins , permettent de discerner les traits les plus importants de l ' évolution future .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

